一人一個女朋友既缺點

懶 係咪全世界既女朋友都係咁

冇呀

唔識路 仲要搵到我

平平我係到

慌到字都打錯 其實係未搵到

後日第一次同個女仔出街 希望係佢啦

Chur

我搵o左你好耐 你去咗邊
你話走就走

辣殺

我無走到